頭先搭地鐵比OL捉住隻手😍😍😍

啱啱搭地鐵嗰陣，無la la 成班人係車尾衝向另一面。當時我dup低頭聽緊歌㩒緊電話聽歌，一抬起頭見到有個南亞佬企起身行黎行去，我以為佢搞事想搞事或者同人打交，成班人好似屍殺列車d乘客衝去車既另一面。有個幾靚既ol唔知係咪驚得制捉住我隻手兩三秒 可惜當時我仲係on99咁聽緊歌無乜點理佢 佢隻手真係好滑好暖
之後問番原來只不過係好似有昆蟲飛咗入黎

個夢仲未醒咩？

下次帶定昆蟲先

之後問番原來只不過係好似有昆蟲飛咗入黎

...